巴打唔該入一入嚟 揀女朋友應該著重邊方面？

Software
Hardware

Why not both

如果唔可以both呢

有唔滿意=唔岩你 繼續等下個

食咗先講

攞件hardware返黎入自己想要嘅software

調教

兩面要平均。
hardware 太勁無番咁上下software都係把撚。
Software勁hardware唔support，比你都唔想玩。

呢樣真 但係好少兩樣平均 通常係兩樣都無